Queendom合唱舞台投票

Park Bom (2NE1) x Hyojung (Oh My Girl) - Scarecrow

Hyejeong (AOA) x Minnie ((G)I-DLE) - Instagram

Hwasa (Mamamoo) x Kei (Lovelyz) - Wish you were gay

全體合作舞台

mnet啲片聽聽吓歌又係咁重覆啲反應鏡頭好撚煩

樓主冇揀到冇reaction淨表演嗰幾條片

4K full cam

無剪接版

果然娛樂台手足咁多年黎都無放棄過AOA
次次都最高票
youtube班友好似連Mamamoo碌葛企係度都支持一餐咁
Between, Minnie 把聲真係幾驚喜

minnie好正

合唱個人cam

全體合作舞台個人cam

Cube成日好嘥左啲人
啲歌無辦法展現到佢地Talent
CLC承姬唱la vie en rose好聽到我打冷震
但首歌竟然唔係佢既
繼續返去唱電音

算啦 就算唱得好又點 出左都冇人理

個人覺得Hyejeong同Minnie聲線最夾 合作最有火花
另外兩組唔係唱得唔好 但就係冇呢種感覺

呢個世界可能得MINZY同CL把聲可以同春夾到

覺得kei拉底埋華沙

覺得呢個最高汁

跳舞嘅話其實隊隊都勁
無一隊真係話走錯片場咁
但係最印象深刻係穗珍d表情管理
估唔到佢咁怕羞舞台咁大反差
完全覺得佢idle入面值得更多鏡頭

我都係因為queendom入坑咗穗珍
佢啲表情勁到位
睇到預告佢下個舞台表現到喊

Minnie soojin幾正

感覺除咗小娟之外就係佢最多part

惠晶巧正

穗珍又發姣跳豔舞

KEI同孝定係咪黎搞事, 完全拖低晒個質素, 返屋企喇

idle入面除左小娟外 第二多鏡頭既就係穗珍啦
跟住就係果三位member 平分
然後淨番少少俾舒華
不過終於明白點解舒華b咁鍾意flirt穗珍

不知幾勁 身材又好

同意前者唔同意後者
老實講 我覺得孝定唱得好聽過春姐

每個舞台都有個cam!

韓國電視台呢啲先可以叫認真制作節目，雖然投票事件令心失望，但各導演嘅心血係呢人明白佢地有負出的!

我覺得玟星差其他少少

我之前少聽2ne1 但覺得朴春都ok
但佢宜家solo唱晒成首歌嘅話 個唱腔真係好難頂
純個人喜好 勿插

真係靠華莎carry 華莎和音都唱得好聽

其實點解aoa唔係出yuna 🤔

似係想證明 AOA而家唔止一個主唱

同g-idle mamamoo一樣情況 點解唔出美延 solar
有時候主唱音色未必係最好

一來無咁有綜藝感
無左草娥之後，邊個係主音都無所謂

Gidle 係雙主唱喎
Mmm 我以為係因為solar wheein 個集冇錄影

竟然見到brave girls
幾時cb

Minnie同惠晶個組最正
跳舞就soojin個part睇得最多次

soojin

同我一樣

Minnie上集勁可愛

soojin>all

smooth criminal幾好睇

其他跳舞=女仔
佢跳舞=男人

佢有啲甩beat就真

同華莎一組已經贏左一半 唔係話kei唱得唔好聽依加既感覺係 華莎係呢首歌係我既，而kei係我唱緊呢首歌只係華莎太勁帶曬成首歌 變左kei係隔離和下音陪襯咁

華沙屈機程度=還原原唱

個人跳舞最鐘意係叡仁
佢個Part比到驚喜我
穗珍都好好但可能因為預計到佢會跳咩類型嘅舞所以冇咁驚喜
如果我有一票我會投叡仁
利申: 5個我都唔係Fans

Yein好正

覺得kei唱唔慣英文歌 佢唱韓文係ok既

我都覺得係 現代舞可以再誇張啲 但今次覺得佢最比到新鮮感
soojin跳舞成日嬲屌

想講好耐 佢好似伊能靜

其實論唱腔 我覺得華沙同minnie合唱夾啲

我都覺呀

定定屌打kei囉 咁都放埋一齊

我覺得hwasa同kei好撚正喎 loop左成日

Kei 不了

跳舞我覺得頭三：Yooa，惠珍，Yein
我估佢地是但一個攞第一

唔睇Queendom唔知惠晶咁正
其實想睇輝人跳舞多啲 但佢病就算數啦

ChoA同Jimin真係AOA嘅靈魂人物，而家一個退一個變咗Do姐

之前病咗
所有淨係參與performance錄影
唔參與其他活動拍攝

所以*

睇完直拍
Yooa跳舞真係好睇 夠力
但表情差少少 好似掛住跳舞
表情係真係穗珍好睇d

個人意見勿插

個個都話Kei不了 出黎搞事
唔好話娛樂台對lovelyz有偏見
次次有親lovelyz就屌
又唔去睇下kei今次solo幾有料
不過娛樂台唔睇低汁團

屌佢後面啲dancer唔知想點 個個都唔同步

佢唱返韓文歌係ok 英文真係唔在行

唔係話想屌佢哋，不過Lovelyz又話想有突破，又唔出下其他人，有啲講唔通，其他團都唔會次次都solar勝熙美妍yuna啦
可能我有私心啦，Jin首solo幾好聽但入到團一直冇乜表現，有小小戥佢唔抵

笑到我仆街 講得好中

想谷佢做泫雅2.0

Jimin而家好似肥返啲啦

好似係yuna有個人行程

有冇人覺得Chanmi吹得幾好 但係solo嗰part編舞冇咩驚喜

惠晶BB

呢3組好難揀邊個唱得好D(獎門人：)

Bom&Jung係3隊裡面唱得最有感情嘅個隊。咁一黎稻草人本身係朴春嘅歌，二黎對朴春黎講呢首歌真係好應景，無可否認朴春同效定係比足200%感情投放首歌度，聽完我自己都眼濕濕
不過有三個小缺點：第一，開頭個低音效定有d唱唔到落去，令到第一句唔太smooth。第二，朴春個種轉音腔唔係個個鐘意。第三，高潮位嘅時候朴春喊緊，變左效定把聲冚咗朴春把聲。

啊啊(AI?) 係3隊裡面interaction同effect最豐富嘅一隊。有Minnie彈琴，有background moon﹐走位表情到位。另外小娟講得啱，Minnie把聲好獨特，係韓國女團少有嘅聲，明明係妹妹但係聲音係姐姐，第時有機會唱R&B應該幾好聽。Minnie把聲同惠晶好夾，而且揀歌揀得好好，兼顧到Minnie同惠晶嘅歌路同聲線。
坦白講冇咩缺點。本身呢隊係華沙嘅「賣剩蔗」，而且正常大家都睇好華沙或者朴春贏嘅情況底下，啊啊隊比到觀眾好大驚喜，正所謂冇咩期望就冇咩失望

95隊係最平淡嘅一隊。平淡唔一定唔好，華沙開頭揀歌都係想揀D突顯到自己聲音嘅歌黎唱。華沙同Kei其實係唱得幾好，特別係華沙，首Wish you are gay好似變咗做佢嘅歌。
但係華沙同Kei嘅聲線總係唔係好夾咁，佢地分開唱就唱好好，但係夾埋一齊就溝唔埋。我估可能係呢首歌本身就係咁悶或者唔適合兩個人唱。

我個人覺得 啊啊=Bom&Jung>95
格硬要分高下嘅話我覺得係啊啊會好D

minnie > 臭娟

比差唔多風格嘅穗真比下去..

個垃圾kei拖累華莎

雖然話音色互補不過kei把聲真係唔啱首歌

盧覓雪咁既樣

我覺得minnie好正 又識作歌

梅小惠

巴打真識貨
都唔明點解冇人討論Eunji

Eunji勁正，rollin
唔明點解彈唔起
幾時先俾佢地cb，唔好又走多個

群舞澯美跳得最好
但攝影師唔俾鏡頭佢

同意

攝影師唔知搞咩...
Dancer又多，大亂鬥咁咩都睇唔到...

Facial expression jeng af

亂9咁黎
dance玟星第2
chami 第5 ???

我鐘意mmm都覺得moonbyul今次唔應該前三

idle 3 3

垃圾Mnet又造假

玩尻星喎唉
JM9啊

Minnie惠晶deserve better

Minnie真心驚喜

似係想製造輿論囉 引人屌

擺明想捧殺佢地
但係Produce系列嘅造假，韓國個邊應該依加對Mnet都冇乜信心架啦
總之希望D人心水清啦

Hyejeong Minnie 第三係咪有病

咁樣比佢攞第二咪贊人反佢地
太誇張
完全對其他參賽者唔公平

睇mnet啲節目唔好睇排名會好啲

gidle真係好啱行黑暗風

idle根本要贏人一大節instead of好少少先有機高排名
忙內+mnet節目 自帶-10000分penalty咁

睇完gidle最新舞台
唔知點解覺得美延包袱仲係有啲重
放唔太開
無貶義 美延把聲同樣我都好鐘意

呢個只係睇舞台既第一印象
等出左直拍拍再睇睇

YOOA 屈機

其實唔好介意我俾個評分
1. Yein
2. Yooa
3. Soojin
4. Chanmi
5. MoonByul/ brave girls

屌你老味Mnet, 話我馬後砲都係咁話

你每人投一票咁我梗係投比我自己偶像啦
唔通我係MOOMOO會投比AOA咩其實係鬧Fans多咋嘛
上兩次競賽明明可以選兩隊，你淨係選一隊根本唔會公平

Btw跳舞計分其實我反而仲好D, at least係proportion咁計，好過唱歌係直接2500/1500/500 咁比
仲3隊都冇話邊隊特別差，因為唱歌部分就直接拉開差距
仲要其實B&J同AA都係差20票，咁就1000落差啦

自膠

個賽制係唔公平都冇辦法
我都覺得用proportion計分會好d
但要講嘅話上兩次特別評審嗰2000分仲衰啦
兩次都係差1票就2000分落差
同埋好似mnet俾每個fandom嘅入場quota都係一樣
其他嗰d係觀眾自己申請

其實我覺得CLC都幾岩主題，想睇佢地會俾咩驚喜

真 本身仲驚佢包尾

睇預告 Lovelyz 真係唔想睇到佢

真
Queendom令我重新認識同鐘意其他5隊(特別係OMG)
反而對Lovelyz冇咩好感，我甚至有d變咗路人黑粉

佢地公司啲策劃都幾差
之前行girl crush行到咁都冇人阻止

隊長果句好型
（G）i-dle 專玩破格/非常人風格